[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #2 溝女神定河童好？

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦

無記錯gba 版 d 女係咪會比其他npc 媾？

例如 護士會比醫生媾左

今集唔知會唔會？

又係你搶

其實你先係第三者

幫手加左個QnA架

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

有冇eshop中文版下載

上唔撚到個網

新嗰條女有無人媾緊

成日都係架啦

唔係太吸引

以前係機買咪幾好，搞咁多野又入code

無
我search牧場得多啦A夢個隻

Whatsmall都無？

好快就要訓覺 同埋時間咁快就入黑

有九格種左青椒 仆街勁蝕想問下小矮人係咪一個淋水夠 其實學第樣 我一個淋水一個採集升緊

搵緊新角（男）d 攻略剛剛開始玩淨係見過一次

lm

Dklm

其他

我已經唔記得啲小精靈係邊

教堂右邊條小路上

跟據以住經驗，第一年春係靠蘿蔔搵$$，之後夏天種粟米發財因為粟米可以做雞飼料

btw，希望聽日walkin直銷有貨la

聽日先拎

瘋狂請佢地食白粉(小麥粉）

放牧方便左好多
唔洗再推出推入

者係點？咁咪唔洗用鈴鐺？

動物屋出面掛住咗個鈴

facebook "Epicsoft hong kong"或

做sega、2k、R星

曾經sega都係搵寶源代理(見過寶源宣傳冊有人中6)
可能近年轉左

天黑會識自己返入屋

冇得再逼佢地打風淋雨

你試下照set 2重圍欄,睇下第2日佢返唔返到入去

原來隻驚可以分開兩個人玩 有得叫埋弟弟一齊玩

隻馬中bug卡左係入邊

想問下邊度有得買?好想玩

已經有馬

想知海邊小屋係邊玩左十幾日都係留意有海邊呢樣野

係真係叫小矮人 唔係妖精

岩岩樓上巴打貼左個地圖應該清晰啦

用兩個主角?

係game入面第3日都睇唔到呢到

拎住野邊個制掉落地....

中文台譯 用返小矮人好正常

廣場左邊個森林係咪新？
完全無印象

無得掟雞之餘推牛都無埋？

咁點放牧 迫你買牛羊要買埋啷啷?

旺角深水埗有邊間開九點或十點，好想快啲玩

門口有個鈴 可以叫佢地出黎

一開波點樣快d加到體力

溫泉浸過夜都會中bug
以為會天光 然後跳到下一日夜晚8點

一直無留意

放牧有乜用？

你講D雞? 佢有講過放牧可以幫你慳返個日唔駛餵糧

新po lm

女神十日花

賽馬日賺錢法竟然唔改

可以啊 save係唔同檔就得

可唔可以詳細d

有得賽馬? 咁仲有冇得鬥雞

想埋食物有無得收係櫃到?
想儲多d品種

details

想買實體碟
會唔會無中文版架？

鬥雞未玩到 但正常都會保留啦

留名
專登為佢買switch

佢呢啲game最怕要咩合家歡 cut賭博成份個類野

春18日Save/load買馬仔 盡量買15倍以上 之後換頸鏈拎去賣

有冇人種唔到牧草
痴線500蚊一舊，佢個說明話放係田就識自己愈生愈多
我試左幾次都係兩三日後就冇晒，冇收割過
唔知係咪d小精靈割撚晒，有bug

呢家玩返諗唔明點解細個自己可以玩到有錢叫人裝修變大屋

種種下野就有錢啦 慢啲姐

E-shop 未有
澳洲又要涯貴價+shipping

有冇快捷鍵退出遊戲SL

D 農作物賣價同收成期有冇改到?

請問海邊小屋係邊間 清空左個袋 入哂所有屋都冇魚竿

海邊近碼頭嗰間 奸商間屋

跑馬佢唔畀我save load
係咁reset game

香港有冇實體中文買，而唔會俾狗源賺

無行貨係狗源阿，唔洗再問
代理係亞太

我種左一舊之後
好似放牧時比牛食左
成舊唔見左
唔識種 變左成500蚊一舊糧草

咁而家可以去邊出驚想玩

聽朝求其去一間舖買都得啦

Eshop/直燒/其他國家買
寧願等多幾日 一蚊都唔比狗源賺

上個po就話觀塘有348
我就灣仔188 368入左手，唔知事頭婆聽日正式開賣會唔會加價啦就
今日佢都係見到我成日幫襯偷雞比我先

開廚房包唔包埋雪櫃?

要另外買

想知點種+1

另外仲有個問題關於釣魚, GBA版賣魚有BUG, 細魚200G 大魚50G
明明應該大魚貴D, 而家有冇改返? 求解

冇理佢自己係咁生

跑馬日前儲多d錢，去到廣場前save, 入去睇完第一場賽果後load save all in 隻馬換野賣發達

我果度係自動冇晒，你有冇請小精靈照顧動物/姦田？

蝕左 未買書包得個8格換頸鍊

有無巴打知大埔咩價位？

密集

唔係應該換左力之果實先咩? 900飛好似?

呢代點樣送禮溝女 都送唔到禮物既

幫馬牛刷身果個係咪要買

大賭李嘉誠一次十幾萬要乜有乜

我做緊個老實農夫，買晒種子同小麥粉溝小矮人
冇諗過賽馬日可以屈錢用

打左成晚，都係情迷返雞妹

護士
雖然畫風冇以前咁好J
卡蓮直頭慘不忍睹

細魚而家50 中魚100 大魚未釣到
好似係

無玩過gba 版？

右下Joystick舉起再送

溝醫生

細個玩都係好老實咁種野出貨

室內時間會唔會停？
唔想好似大雄版咁chur

利申未入手

媾緊旅館妹 一開波好似送溫泉蛋最開心

係咪頭幾日仲係種子狀態無淋水？
要到初期先可以開始唔洗淋

以前記憶

觀塘邊間348? 聽日衝

種野淋水 日日淋？淋完都無晒體力。。

賭馬好正，刷左個19倍番黎即刻fatfat

留名討論

點同矮人打好關係㗎？

小狗點拎嫁

呢樽野到底係邊個

送小麥粉, 特別係佢地生日果陣送

忠忠直直

所以一開波量力而為，升左水壺先種多d,小矮人轉收成

冇乜方向 1日勁快過 唔知做乜好

鏡頭角度有無得轉?即好似叮噹斜望咁
唔計內容玩法,大家鍾意重聚定叮噹個畫面畫風多D?

溝女神要有咩條件
見佢冇心心

印象中其中一個係要釣齊全部魚
萬步計行十萬定一百萬步
所有野都出過貨，仲要好似每樣10000

生日：春8日。(如果跟主角生日衝突則9日)
往泉裡扔物品後就會出現。
女神的達成事件(每達成1個愛情度+3000)
1、泉礦和湖礦分別到達過100層、200層、255層。
2、萬步計每達到步數：1萬、10萬、100萬、1000萬、1億、10億。
3、物品單個出貨數量達到：1萬、10萬、100萬、1000萬、1億、10億。
4、釣魚數量每達到：1萬、10萬、100萬、1000萬、1億、10億。

跟女神結婚的條件：
1、能出貨的物品全出貨。(共103種)
2、釣到所有的魚類。
3、泉礦和湖礦的東西都要挖過。
4、得到女神秘寶。
5、到教堂懺悔室懺悔選「想和女神結婚」，並得到原諒。
6、遊戲時間5年以上。
7、女神愛情度60000以上(紅心)，有大床，有青之羽毛。

岩岩搵到舊版

有冇人知銀點拿?

隻馬同雞養左10幾日都係0心

礦場

即係溫泉上面個山洞?
掘極都係得銅

要落幾層先開始有銀

話說依家直接睇到疲勞度咁真實之玉有咩用

留名

玩到今朝屌

同問

外國冇得去鋪頭買
喺日亞訂左日版要21-23號先到
好想取消上Eshop 買
但又想要實體收藏
唯有等下

就快玩完春月 上到黎見到錯過左賭馬刷錢 已經想重玩

隻馬好on9 成日中bug 卡圍欄外

有冇人知信和或者深水埗幾多錢買到

彈出彈入都解唔到bug
動物啲心又唔識加

不斷重覆過地圖
隻馬會一步一步入番牧場

我最bug個次係睇地圖有馬
實地睇就咩都冇

有冇馬跑聲？
佢卡住係某d 位狂跑好on9
要番工了放工再玩

點拎馬？

好似春天頭呀伯會黎叫你幫手照顧
同左呀伯傾計未呀
但以前gba 果陣都試過無比馬我
我金手指chok 番出黎

你地個個玩到咁後

一日唔結婚生仔 你都唔會想停
結婚生仔基本上等於礦石鎮既爆第1次機

load save賭馬除左第一場 第2,3 場排名會轉？

我想改隻馬叫馬岡。。佢show 唔到

會，賠率都會，所以最好博第三場爆冷

話比人聽齊哂好威威

我隻馬都叫馬岡不過係日文假名

嗚哇 我想問下小矮人間屋點入嫁。。搵唔到既

第一場固定？錯過左了 都係做個忠直農夫

巴打澳洲邊度 我喺sydney都想搵實體中文版

教堂右邊有條路行入去

搵到了係咪俾小麥佢就得

會停

gba版完全唔洗淋水, 自動成長

舊版係銅銀層層有 3層金 5層秘銀 9層鋼/金剛石
落9層都幾快 條梯好快掘到

連續幾日落雨
每日同7個小矮人玩遊戲都幾攰

頂唔順 我整住兩隻算

睇番先知咁多寵物養

第三場扑中咗12倍，殺唔殺得過？
同埋除咗換項錬，啲鑽石精金石駛唔駛換少少？

識養雞一定係養茶色雞

兩隻有咩分別

From巴哈

中上環有冇game舖可以去買？除左ifc果間？
想lunch time去買

屌好懷念
walkin先

冇錯 然後就變富翁唔再耕田。。。

預訂左直銷cash交易，但冇比訂金。
唔知等到幾時，有啲想出去買

btw又推左上最頂
善用不推文

馬場物語

以前我都係做忠實農夫
等自己隻馬勁左就allin 自己

忠實農夫慢慢玩先好玩
係咪真係有GL
想開女角

黃生要點溝

畫風就一定大部份人揀叮噹架啦

800g

貓狗之外應該係今集加
動物都多左好多3DS出既動物

今日中午想去188買 邊間黃店呢請問

當初唔開金手指都追到女神、依家真諗諗返都覺得癲

想問下應該升咩道具先好? 定儲錢買隻牛好d?
暫時得1隻雞同1隻雞仔，搵左個小人幫手澆水

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

我一開始就好大貪咁種青瓜

有冇巴打知點先溝到愛蓮

升金水壺

有人幫手澆水都要升水壺?

個post推得好快
我仲未有時間去出機買game啊

想問下喂雞 直接隊d料比佢 一日係咪可以兩次心心

成日都唔夠體力

無玩switch
以下係個人gba版經驗:

賢者水壼一下淋12x21格
小矮人係用黎收成農作物用

當你種晒成塊田 = 12x21 x4
你每次收成就要派好多隻小矮人黎幫你收成

今次塊田有幾大?

有用資訊

真係無人媾珍妮佛？

gba攻略

等switch攻略 / 自己研究會好d

全部頂lv係掘詛咒條件，所以係唔係都要升

元老石巴

同埋如果塊田大既話，小矮人熟練度唔夠會淋唔切，
用哂小矮人淋水就會變到收成時好大獲，所以點都要幫小矮人淋下水

你地都係買港行？唔撚想畀狗源賺⋯

係咪同gba一樣, 狂用道具升exp
可以直接上秘銀?

係ge就狂去礦洞揮空用道具
無體力就浸溫泉

係，如果上左銀先都得，到時日數好似會減返但錢照舊

季尾係一個升水壺既好時間

GBA:
直接上秘銀算了 (5x3)
金(3x3)

過左賽馬冇刷到tim
都係繼續默默艱耘

小矮人點分配好 有無巴打有建議 升緊一隻淋水 一隻採集

點解D小矮人咁蠢咁都肯幫手

手足唔好笑我

養魚要點養
掉完落池好似都冇變化既

踏實D好過啦

咁你種族歧視啦

佢地仲要好開心

好客之道呀

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

要儲錢買別墅了

我養左十幾條幾日都冇變化, 其實係咪要買D野放苟落個池到餵佢地

奴役小矮人物語

我係為左呢隻game先買switch 對switch零認識
想請問大家今日walk in去邊到可以買到

礦石鎮小矮人真係最幫得手ge一代

屌那星eshop仲未有得買

點只幫得手 直情係重要

有幾集只係食花生

牧場post咁多pkm post既人
估唔到咁多人為左呢個game出機
有冇人26歲玩唔返個回憶感覺

真心想知188有冇話邊間唔係藍
蛇王蛇落去買

我14碎

絕望真相

我15歲

個個都係玩住等PKM姐

下個月就會有人講pkm post乜咁多牧場post d人

pkm post d巴打都無變過
諗緊買唔買 怕玩玩下棄game

會冇人

大西北就去元朗gamezone

未有貨 佢哋話訂咗台版

有冇市區option

種晒成塊田
12x21 x4
中間條十字路種下牧草

秋天每2日收成1次, 正呀

點解放唔到d雞糧落去個雞場度

掉落果四格度

唔係放落個紅箱到就得?

唔知啊

記住買 續航加強版

尋日已經有啦 不過今日唔知賣晒未

要紅箱拎出黎放落個四格

紅色係儲存箱

唔係 紅箱係比你存放 喂要擺落果四格到

好彩日日都keep住放牧

Melb

過幾日去台灣買 可幫手買

養殖場有冇作用？

賽馬整極都唔贏 屌

我記得以前，第一桶金係係春季寶馬日賺嘅。
首先盡快存錢買到個籮，然日賽馬日前盡量種野執野挖野賺錢，到賽馬日就用s/l大法，盡量搏到一場高賠率嘅，中左之後狂換頸鏈去買，甘就有一大筆收入。

然後夏季開菠蘿田

買咗10袋，但同d箱講野冇反應

有續航加強版就係非狗源貨？

可以真接掉落隻雞度
會加好感度

右joystick舉起
然後掉落果四格
剩返放紅箱
第二日再去紅箱拎返出黎重複

雞好感有咩用

gba:
菠蘿種子有特定條件先會有售
第1年都唔洗諗住種了

要咩？我記得係直接去海邊問奸商買

原來要舉起今晚試試先
d雞冇食野幾日

你講緊嘅隱藏種子，夏天係南瓜，唔係菠蘿

如果唔落雨我多數放牧算

有冇人係放養d雞雞牛牛 係咪都係可以好似之前咁唔餵野食

Eshop上左

係wo
柒咗添sorry

More

隻驚update咗啲乜

生蛋大粒啲 可以賣貴啲

我都無刷
不賭就是贏

Pkm啲人玩2個月就唔見哂喇

無刷加1
牧場輕鬆小品 慢慢玩

過左就努力春季盡量搵金，夏季種菠蘿田

純粹打多一粒鐘，無咁熱

已經在港任官網看到數位版了

有無買果樹？

溝女資源

夏季一個颱風

咁直接eshop買算

升定工具整地先

S/l大法

隻馬成日中bug
好彩佢整到今次夜晚會自己返屋企

係 好on9啲雞仔又係 去埋啲死角位

依家去緊直銷諗住walk in買
如果直銷冇貨
附近仲有冇非狗源版？

唔知會唔會有更新搞番呢

等下佢今日有無更新啦
之前隻大雄都更新左幾次

好似要1130-0400pm 時間入先有

今朝起身見到有update

唔個係咪錯覺，
玩咗幾代3ds
switch冇touch screen好似好唔就手

中國佬同收數佬果間

賽馬日真係賺得好爽

398。。。。

全民刷馬cls

我玩3DS個時無乜印象用過touch screen，但最記得玩風之集市要對住個MIC吹風

我琴晚已經有update了

Update咗啲乜

出面買可以便宜幾多

講錯
係nds, 3ds淨係玩咗3村

二三十

at least 出面無可能炒得過398先

我都唔知
琴晚見到佢彈咗有新資料就更新咗
唔識睇有咩更新

更新完是咪1.0.2? 第一次玩switch 唔係好識搞

冇鬥雞又點生金蛋

我而家係1.0.2
我都係第一次玩switch唔係好識

淨係見到日版官方有寫1.0.1
本日より更新データの配信を開始しました。
◆バージョン
Ver.1.0.1

◆更新内容
・カメラの角度を調整できる機能を追加しました。
・ペットとフリスビーで「遊ぶ」を選択したときに動作不能となることがある不具合を修正しました。
・7年目にプレイ年数が正しく表示されない不具合を修正しました。
・採掘場でチャージレベル7で石を破壊しても「石材」が採れない不具合を修正しました。
・自宅に置物を29個以上配置すると29個目から消える不具合を修正しました。
・魚を材料とした料理の難易度を調整しました。
・マヨネーズを材料とした料理の難易度を調整しました。
・その他不具合を修正しました。

From Google Translate
增加了調整相機角度的功能。
修正了在選擇帶寵物和飛盤的“遊戲”時有時會禁用的錯誤。
修正了第七年未正確顯示遊戲年數的錯誤。
修復了即使在礦山的7級摧毀了石頭也無法撿起石頭的錯誤。
修正了一個錯誤，該錯誤導致家裡的配置物多過29個時,由29個打後個D會消失
調整了用魚做飯的難度。
調整了蛋黃醬烹飪的難度。
修復了其他錯誤。

屌想買攻略
細個都係睇攻略出事件
我嗰本搬屋掉咗

屌 今日放工返大埔都唔知有無得買

呢集好似沒左個籮 所以賽馬日前最好升背包同準備大量現金

我都記得我有買過

有冇人打到個雞字
用速成注音都搵唔到

我都好似唔覺眼有籮買

屌，無升到個背包

屌 同我一樣問題
我買雞想改名做雞一號 搵左好耐都搵唔到

仲係到諗自己係咪中左馬尼拉效應 記錯左個打法

日文

先達2樓中文版$398

唔係掛 咁身上咪好易爆ITEM

拉

Switch 個字庫係咁蠢㗎
最近似嘅係要用日文打「鶏」字

鶏＝とリ

一日賽賺成17萬
無左個籮👀
好快夠1億起別墅

咁麻煩架咩

依家算係重玩 靠呢d屈錢好似無左樂趣 慢慢玩享受下好似爽D

希望玩耐d。唔想比狗拉到，光復香港，時代革命。

溝女神先係終極目標

好想玩
放工去直燒睇下有冇得賣先

輸入法點set又有中文又有日文打

官塘或者火車沿線邊度平

而家先發現禁十字制上同下有得調角度

撚唔撚識不推文
上撚咗熱門呀

有冇人知呢個成就包唔包埋隱藏結婚對象？
不過官方都建議開後官，唯有照做

用左不推都會上熱門

大家已經盡量不推文了
但都上到熱門 你去屌連仔啦

唔好捉字 後宮

屈完錢先可以慢慢玩

不推文回覆

有無計過要用幾多年

當年我玩GBA男版
種晒成塊田
計過1億好似要50年以上

OK

啱啱去左，第一水留哂比人啦
要留訂等下個禮拜
巴打知唔知仲可以去邊買非狗源貨？

想問係咪大部分跟舊版
有冇新原素

香港ESHOP出左
唔係港服都係可以轉去港服買完再轉返

我直接改1g 2g

我放棄左個雞字 就咁1號 2號

不推文
係 候補事件 喜歡物品等都暫時冇分別 新原素基本上宣傳片有晒 現時玩到1年夏 感覺唔錯

咁快

小弟今年28
都係因為牧場 決定買機 但仲未買game
暫時玩左大亂鬥 玩左陣覺得有啲失落
可能玩返啲細過玩過嘅game 會好啲

啱啱inbox 我 有貨
但琴日已經拎左

之前訂左 琴日無啦啦有偷跑message 狗衝去拎

人大了真係不同
anyway thanks
我諗400幾買黎玩下都ok無咩所謂

原本訂398 後來建議零售價降左 尾數加埋只係368 比巴打參考

但直燒inbox我話牧場物語冇貨，健身環有少量貨

我好似玩到第4定5日
開頭掛著同npc傾計
第2日先開始耕田

人大咗太多煩惱
多咗野要搞

即刻問下先

新版源用左後期版本牧場物語既核心 同居民交流 比起gba版有左改善 成就更加冇得頂 未知洗唔洗溝埋女神 而家每日拎住一袋二袋朱古力去溝女 好充實
小提示：除左雜貨女 其他女都鍾意朱古力

爸打好命可能做埋老豆
真係可以留俾個仔玩
做傳家之寶

有冇得連線

手執朱古力有閪屌

日日朱古力，會唔會好重本

未玩牧場物語
可以呢隻驚入手?
定玩返以前好啲?

可以 依隻可以算係牧場既原點

你當呢隻係威力加強版
唔玩以前個啲都冇影響

唔要狗源貨我估應該只能買水貨機?

今晚入手

thanks

玩過哂咁多隻 始終覺得礦石鎮最好玩
入手可以呢隻
之後仲想玩先開始埋雙子村 市集 起源大地個啲都未遲

還好 有代替品 前期搞好小矮人 生活冇煩惱
前期可以咁送 鍾意既物品如下
雞女：蛋=朱古力
護士：7色草=朱古力
雜貨女：蛋
旅館女：朱古力>提子
圖書女：朱古力
露營女（新角）：朱古力

包唔包埋同性

係直銷網 網上買+送貨
到今日都仲係處理訂單中
會唔會變左第二批貨先有

Hkq 成 $410

唔記得不推文
拉

好
見啲朋友勁沉迷
試吓係咪咁正

GBA5年可破億，唔洗金手指，只要你識bug菠蘿

而家溝女神
女神會唔會入到屋 生到仔？

亦係最好玩既一代

辣殺驚

同問
我問左話下午有貨
但問會唔會今日出貨佢就無覆

小矮人係最好既朋友

直銷：
【 新game到貨】 牧場物語礦石鎮
訂左貨嘅可以到取
冇 walk-in 門市已經冇貨
下一批下個星期六(26/10) 可以上網預訂
下一批預訂連結—》

想問係咪冇左電視購物？

我細個都有

最怕係要等第二批貨

幫推

不過唔急玩 可以等下先

唔係有人話全部都非狗源咩

呢一代係唔係有同性

歡迎溝晒全部村民

29號會去melb 但你應該等唔切

我係之前訂左 揀左順豐寄
fb msg問都係叫我上去拎

知己應該包埋同性

可以百合？

大家成日講既直銷係邊到？

Sorry 冇追po 想問如果依加人係外國買唔到實體可以點買中文版

google 牧場物語 直銷 就搵到

有人咁講過,另外又有人話仲有批epic,唔知咁多啦

個人既見解 當年礦石鎮真係好好玩 俾倒我好深厚既回憶可能係當年根本冇咁多網上攻略之類？又聽朋友係度吹d唔知堅定流既情報會令自己係隻驚度去嘗試好多唔同既野今次佢再版希望都可以搵番當年既感覺

但好似無哂現貨,要等一個禮拜

當年太多野探索
以前d game就係遊戲內容好豐富
可以慢慢玩
近呢幾年既game得zelda比返到呢種感覺我

我都打唔到
仲諗住叫番小雞。。。。

直銷冇就去自己區黃店買啦

記得不推文，呢個PO成日上熱門

點樣賽馬日？

我覺得eshop都得既,貴少少姐

睇月曆

邊道落注

188有無邊間係黃店

第一年係賭馬日 因為冇成年馬
前一日應該有提你翌日10點去廣場

係eshop都得，
不過今集個盒好靚
盒控

入hk eshop

直銷已經冇貨
做緊第2批預購

打唔到
改咗隻雞叫臭G

咁真係無計
其實諗緊好無雙刷,數碼版+唔拆盒

個盒有舊版封面係入面

終於Eshop買咗
要瘋狂種薯仔了

岩岩ESHOP買左
媾仔好定媾女好
好難揀

why not both？呢版可以3個save

好有道理 gogogo

一定唔係全部，因為有好多舖頭都認係狗源貨

咁比左送貨個價 咪無得退？

點解要訂 ？就街都有貨

唔拆盒咪睇唔到盒入面嗰兩幅圖

信和有冇黃店？

齋儲架喳,晏d再算
反正未得閒玩

屌又唔記得不推
拉

說好的可以玩同性? 用男角對住基友們好似冇心心, 都係得女角們先會出現

過往版本同性都唔會有心 要用道具睇好感 呢版唔知係咪真可以同性

訂果陣佢唔係未confirm個價 比住100蚊訂架咩?
唔知佢地太忙定點 問佢地野好似都有啲9唔搭8咁
我都係見佢話有得去拎就索性過去算

上水邊度有game鋪

熱線今日有
達群尋日398見街，但佢話得一批貨

已經拎咗佢都send黎
應該係有訂就自動通知
話有訂可以拎

但係琴晚玩男角女角都會出戀愛事件，正路應該都可以結婚？

多謝前po師兄介紹
灣仔188 入啲老闆娘舖 walkin已入手

有無人會賣收成霍安

邊到有得買

頂 你咁講一講又好似係

今集啲雞係咪要係咁賣

我見第一隻心心上限係6
生出黎上限7

再用上限7生就上限8

我訂個時係一次過比埋 380+送貨個費用

咁就hi 啦 咪要硬等到第二水貨

個本幾多 中左幾多倍

竟然係咁 即係要愈生愈好

Pkm

出左啦咩

求教

更新内容
カメラの角度を調整できる機能を追加しました。
ペットとフリスビーで「遊ぶ」を選択したときに動作不能となることがある不具合を修正しました。
7年目にプレイ年数が正しく表示されない不具合を修正しました。
採掘場でチャージレベル7で石を破壊しても「石材」が採れない不具合を修正しました。
自宅に置物を29個以上配置すると29個目から消える不具合を修正しました。
魚を材料とした料理の難易度を調整しました。
マヨネーズを材料とした料理の難易度を調整しました。
その他不具合を修正しました。

準備要擺黃金木材

又想比人屌

我記得以前牧場又得打怪獸 定我記錯左？

符文系列

符文系列 重製NS版符文工房4（廠）
中文版12月5發售

Game Festa有貨,唔係狗源

我都諗住買機
不過買switch lite算 冇人陪我玩
你呢

其實符文好唔好玩 我記得細個好似玩過下 覺得好撚難玩 又唔夠d怪打 就放棄左

笑死我

想問下信和有無邊間非藍？

我鐘意專心牧場

我想等符文5多D

我買左機啦 買左第二代部機
我係想walk in 買驚

PKM 生強

要係夏天30日，唔好睡覺，開始要用晒d體力變藍面差一下就暈，等到6AM一定要暈到入醫院，跟住起身全圖都係秋天紅色花。

建議第3代入手 即符文工房3（廠）
故事代入性強 符文3係nds
去到4自由度雖然大左 但d野太多反而玩到好迷

呢個版仲有冇呢個bug

整體感覺好 但冇牧場物語既休閑feel 要一直推故事 去到後期都係農裝備 有少少悶

fb冇地址嘅

新post可以加埋呢幾張

可以搵人試下
如果仲有可能唔係bug黎

想問 我用男角想BL 點解佢地default 冇心心？？ 我見女角有

可能要照過啲角色event

有冇人答到我
坑口有冇
打咗去玩之道場佢話未到貨

一係試下去寶林啦

太遠 我最近得坑口 九龍灣

葵廣

淘大個間有冇？

真黃有現貨，可屌

去左葵廣買，360中文版

我試吓去 另外機係咪公價
新版switch( not lite) 係咪都要23xx
我唔識呢啲嘢

屌 以前趕出趕入真係趕到燥

反而倒轉問有無巴打買左狗源貨既po上黎俾大家分辦下有咩唔同

我決定點都要溝河童一次

木匠呀

請善用不推文回覆！
俾機會多啲行動post上前
唔該咁多位巴絲！

另外：今晚拎game 要溝梗係溝新女喇

個個都話卡連崩壞 我冇玩過舊版 覺得新版靚d wor

坑口嗰間係藍定黃

唔知 我打去佢話未有貨

用返呢隻畫風

拉返 又唔記得不推

不推文回覆呀手足
我覺得間嘢藍藍地

呢代克里夫仲會唔會離開條鎮

bug黎，係大雄到又係打唔到

旅館妹先係最正

oh sorry
啱啱wtsapp 觀塘嗰間未覆
我想出埋機 而家唔知出邊度好

溝mk仔送提子就得
金毛：木材
雞公：雞蛋/温泉蛋

你試下唔理佢咪知

買左360
係個轉角位 好細間果間

要重玩不了

我覺得新版除咗卡蓮同女神都靚過舊版

我覺得卡蓮新版靚啲

識食 琳琳最正

有排你掘礦

卡連正

雞公送雞糧得啦

點種草 買完種子，耕田都灑唔到落地種

有無得搞gay?

舊版正在浸mk味

有無人知媾醫生要送咩

Mk係咪雜貨妹
我以前送洒

你地玩男角定女角 想玩女角溝女

呢隻畫風屈機好多喎

金毛仔好Q

呢隻畫風係
game入面個畫風真係唔係幾順眼

啱啱打咗去mygame 378
訂了 轉頭出門

大家玩普通模式定簡單

補link

呢個畫風 雞妹都幾正

普通 唔想太易玩 怕太快悶

乜佢咁cheap架

我玩女角

無買到竹蘿跑馬，打算重玩

要掘左個地先

咁有無得用男主溝仔姐

想問 點樣先有狗狗

好似話秋天

想問隻game點唯知完或爆機？
有無得開後宮？結完可唔可以離
再媾另一個

感謝

哪裡來的竹蘿

結婚應該算爆機吧
冇得開後宮、結左婚冇得離婚

琴日玩通頂終於玩到新男角綠心但我藍心嘅事件都未撞到

今集我決定溝宿屋妹 佢個新造型我鍾意 馬尾

睇左啲片，今作好似會直接顯示埋舊野可以賣幾錢同回幾多體

未試到
利申：我都係用緊男角嚟溝仔

要番工 玩得一陣 無得好似以前咁瘋狂煲

人大了 唉。。。

森林d馬騮雀仔係咪可以捉？
定齋睇

次次搵條樓梯搵到冇晒力 點搞

我今日返晏所以好d 玩唔停手

鋤地見到d地鼠有咩用?

好似無用

大佬不推文
E+長keep熱門仲要幾前

SL大法

邊度仲有力之果實除左賽馬換

我想問下放工去官塘廣場搵會唔會有
你班人唔好買晒，應該唔係狗源貨？

玩大雄熱左身啦

我都係溝返卡蓮bb

其實google打keyword

例如 牧場物語 礦石鎮 力之果實

就會有晒資料

賽馬前係唔係最好加大個背包?

極邪惡
每次轉季都咁BUG就可以無限種菠蘿
真係5年賺1億

同舊版完全一樣？

基本一樣

結完婚仲要生仔喎
而且玩到結婚五十年好似有另一間別墅

咁有無期限？會唔會最尾依好感度
質條女俾你迫婚局爆機？

大雄先得10層
礦石鎮有255層加100層喎

結婚要觸發 唔會無啦啦比條女你結

唔會 你唔結婚 女角佢地會同情敵結 你就做毒撚

當年嘅掘鑛地獄

我知呀掘礦不嬲係無間地獄，隔左咁多年咩手感都無晒，玩大雄當pick up

尋晚實試 記地點有用

——————————————-

第一步，我們要學會用S/L大法。什麼是S/L大法呢？

就是save/load。日記裡有兩個檔可以存，模擬器用即時存檔更方便。

首先，進入礦洞時，存到檔2。然後砸石頭鋤地

鋤到樓梯，記下位置。讀檔2，直接到剛才鋤到樓梯的地方

一鋤頭見樓梯。下樓前存檔到檔1。

下樓梯，立刻存盤到檔2。砸石頭鋤地，鋤到樓梯，記下位置

讀檔2，直接到剛才鋤到樓梯的地方，一鋤頭見樓梯。下樓前存檔到檔1。

再下樓，和上面的步驟一樣，以此類推。

痴線果陣乜都唔識，淨係知掘極都有

馬點拎？
牧草係咪仲有bug

但有機會有樓層無樓梯

馬不嬲都係過幾日送
Bug就唔知 未試

依點根本係bug 唔知有冇改到

有冇極速賺錢大法

日版驚 日版機
點解打名轉唔到漢字既？

賭錢，大賭變誠哥

有無巴打試到菠蘿轉季大法仲有無？

呢種畫風既話就正

諗名都諗一餐之後終於開始牧場生活
我一開始就討好小矮人叫佢幫我淋水 我就狂種蘿白等收成
因為唔洗淋水每日有好多時間淨 我就去挖礦每次都落到12層先開始挖 每日挖礦都起碼賺一千 依加準備加大背包等賭馬仔

原來數位無中文
逼我出街買

中文要去返港區買

又話港eshop上左架?

比啲咁畫風我睇
叫我點面對隻game入面嘅卡蓮

係未出

定以後都無中文數位？

睇完傷多兩錢重

香港eshop咪中文

黃金有邊間唔係狗源？

等巴打update

好耐無玩唔記得點玩，一開波係要做咩

將軍澳除左寶琳人氣王有邊間黃店非狗源
佢地未有貨

種野賺錢等賭馬

可以有咩手感

唔係話SEGA既game都唔係狗源個代理咩

未有貨 諗住放工去買

我都想問
去KT問係未福建貨
淨係答我係行版

應該係有代理呢隻game 佢個網都有宣傳

個個都等賭馬 你地叫我呢個仲有兩日就到賭馬日 但係身家得番兩位數嘅人點面對

灣仔有冇

一年春唔夠錢做到咁, 最快都要秋季馬

咁應該改返
錢再難賺左

咁夏天落力啲種菠蘿

等下年喇

你咁諗喇
總代理係間飛龍XXX(盒後面係咁寫) 咁細鋪未必直接搵到佢拎貨嘛
咁狗源做開代理咪會同佢入貨再分去下面
但狗源自己拎果批有冇貼返自己貼紙就唔知喇 因為都唔知有人講

不如你地回覆用不推文回覆
上咗熱門

屌，買種子記錯咗，買咗薯仔無買蘿蔔

新都人氣王竟然未有貨？

我覺得game內立繪唔錯頭像唔錯
係game模組風格太Q

好似要攞槌仔打走佢
會有個紀錄

你講完搞到我想重玩..

點樣先加到體力上限

有架咩

其實玩玩下已經接受左 幾可愛

要搵到力之果實？

送花比女神 送夠10日（好似）有一個

係我會算，細個乜都唔識唔知
天真無邪咁玩

牛牛裝都係好得意

養左三隻雞一排 啲好感度都唔升
點樣加好感度

同埋隻牛有一個心 但冇奶出

求救

請問點樣換衫? 好得意

dlc？日版限定？

我以前玩係會係鋤果下就㩒定向前制，鋤完果下佢就會好完美咁微微向前行一步即刻鋤到下一格

日版eshop特典

9成9無左

有無人知中文版有無特典？
諗緊買數位定實體

讀心game 除左第一場馬 第2 3 場買邊隻唔出個隻

Bug黎點會有紅色花既菠蘿

咩我咁諗啦 我不嬲都咁講

實機睇有少少光影 同景深
睇睇下其實唔錯
比想像中順眼好多

不過我覺得腳步聲有d嘈

同塊鏡講野

呢個game最難玩既係同女神結婚

掘到錢D聲好嘈

冇，但實體個盒好靚

自膠

好多人唔知嘛

個蘭第一次同佢對話就性暗示

或者轉個字眼
呢隻game黎講狗源有做批發
代理就飛龍做
鋪頭可以自己揀向狗源/代理攞貨咁?

係 但實際上細鋪可唔可以直接同總代理(飛龍)拎貨都係一個問題
所以假設唔得既情況下 變左好多鋪頭都要問狗源拎貨
變相點解問到間間都係狗源拎貨咁

好感無咁快升到 記得每日抱佢同餵佢
牛因爲買返嚟未成年無奶揸

點拎牛牛裝

日eshop 送

多謝師兄

諗起嗰陣有人fb問直銷
佢話同狗源係競爭對手唔會同佢攞貨
去到先知間鋪喺正格離
我自己FF佢問過個送貨佬貨源喺邊跟住自己去攞貨

打地鼠

d愛情事件係咪無改 睇返gba果陣堆攻略網都得?

應該係

我係睇返舊攻略玩

地底藍店次次三罷日都有罷工

其實我好想知有無得分辦
但未見有巴打po狗源版出黎,可能驚俾人屌

舊角一樣

我都想睇

想問有冇lite用家，感覺如何？新手想為game買機

想問下有冇人直銷落左$100訂+順豐送貨既拎左貨,同埋尾數係點比?

最難應該係河童喎
佢淨係鍾意得春天有既青瓜
冬天又無得掟落湖
春天要蓄定大量留黎之後用
諗起都難搞

仆街了 唔記得留青瓜

女神要送咩
同埋結婚佢會唔會跟主角返屋企

聽聞新版會跟返主角住
呢樣要再求證

好好玩，不過畫風真係麻麻
明明模組都幾靚

準備好戴綠帽未?

日日單身過夜
但某日訓醒女神跟你說:
「這是我們的寶寶」

(綠帽???)

有無人知幾點訓教先會回滿心

另外牧草圖書館有教點種 無理解錯應該買一包就得

女神太麻煩 又唔靚 不了

屌

GBA無記錯就係咁
SWITCH要大家驗證

想問下款game有冇bl/gl線？

利申eshop買左

398

賽馬日係第三場先all in?

無load save😎
賭聖
［img]

沉晚荃灣買378

新手一問
我收割完牧草之後點放同放係邊？

信和藍店 $370

放去牛牛屋門口隔離

冇load但係有save定

屋外左邊有收納箱 屋入面放右邊格仔餵

叻仔

正wo##pi新版女神有御姐feel

同女神結婚要去到第3年
挖晒女神之玉
出晒所有種類貨
屌晒d魚

想問比馬馬個餅係邊到買？

"屌"晒d魚
真係陰莖陰莖

3年就想結婚? 太天真了少年

係5年呀

禁咩制拎出黎

係牛牛屋入面 可以拎出黎

D 女唔追係唔係會比其他人追左嫁?

都係覺得以前隻畫風多回憶

係

計步器有咩用 一路都唔知

計步數

有巴打追哂咁多個好勁

我買自己隻馬通常都贏

但我揀唔到所持物

咁撚難

揀簡單模式定普通模式好

有冇人買到
狗
雪櫃
廚具

夏17 間屋擴建左一次仲係買唔到

有錢就可以為所欲為

為左唔益狗源同唔想換帶,啱啱去Eshop買左

我見到護士姐姐好似冧冧地個醫生 個心好痛

Sl左好耐都未贏到場馬

日日揸杯牛奶比護士就得啦

我SL都未用直接All in最高倍率就中咗

旺角/灣仔有冇非狗源貨

巴打 係唔係要加左背包位先賽馬? 點解既?

好想今晚就玩到

更正左唔係經狗源 搵間黃嘅買就得

因為可以換多啲野係身再賣

觀廣幾間都係378

有現貨？係唔係狗源？

但唔想狗源賺錢

唔係
有 我今日一點去買 無

唔記得點升農作物星數

本身直燒訂咗，揀咗順豐
想問吓今日寄咗未，未寄出我就放工去鋪頭攞
FB+Wtspp都完全唔覆我

地底果間？
因為啱啱入手switch唔太熟

玩返以前感覺返哂黎
雖然畫面無多啦牧場甘靚
但幾流暢無乜點load
最重要係多啦牧場乜節日啲人都講同一樣野
而呢個每個節日前都有唔同對白
寫實好多

好似係整部機 然後拎個高星作物整做種子再種 重複做

點升體力值？
得150一下就無哂

根據gba版本 計步器要長期帶住 行夠1000定10000步會有力之果實送

準備買
想問有咩要一開頭唔做唔得？例如係咪有方法第一年就叫哂小矮人黎做野

太耐冇玩唔記得哂

馬票用唔晒係咪自動留返下次

唔見有

有無Stardew valley咁好玩？

4號送小麥粉比紫色小矮人

係 一年好似會有兩次賽馬

係咪好多bug

打算過一排出game

即係有排整

GBA版有
新版唔知有冇

我問有反應
你俾哂全數?應該寄左,我嗰個寄左鳥

一定有bugs,好似已經更新左1,2次

執草比佢地 春天未完都已經叫得曬

可能睇到我個cm
終於覆咗，未寄，我今晚去自取

你主動比全數定佢叫你比？

唔通我記錯唔係送力之果實 但我記得行夠步數係有野送

我主動俾,算後訂,訂既時候已經唔係100蚊訂

無架
加女神好感度架咋

仲未挖到力果

有冇人同我一樣覺得gba果隻仲好啲?

新手點上手, 你地全部都好熟

有無人知帕係乜水？

因為我地當年玩過GBA版
(但我無switch, 入黎睇下地討論only
唔知有無機會出steam版呢)

建基於舊作

可能有掛,難講

有無故事? 純經營牧場?

利新手

記錯

熟有熟玩 新手有新手玩
老屎忽個個都係重視效率多
新手自己周圍試下仲好玩
唔明先問

故事無多啦a夢個隻咁多
但玩法 遊戲性呢隻高d

牧農同追仔/女

好

啱啱買了 連埋大機 平平的
X龍代理的

班男人集體變靚仔左
格雷終於肯除左頂帽
有冇人打算追新個個男人，同佢講野佢係咁答怎麼了

主線係你細個個陣曾經黎過依個牧場玩，愛上過一個女孩
而你今次返黎就係要抽絲剝繭搵返到底邊個先係當年既女孩 要娶到佢先可以拯救你既牧場 到底兇手會係雞妹？圖書館妹？定係新角色露營女？
新感覺牧場懸疑故事就此開幕

我早訂佢又唔覆

可能忙姐

我張訂單個金額仲係寫130
我買佢要比幾多尾數佢就寫$380-100-10
明天可取 所以都係上去拎算

今次嗰個好似係仔嚟 好gay

有男男既戀愛事件都已覺好gay

以前D npc一pair pair D仔仔乜都唔做D女女都會彈好感特效
自己就窮到賣草
簡直係影射緊自己既人生

我個背包唔夠位都夾硬拎住佢

諗起ps年代
未買save卡
日日都係玩到去冬天就重玩
仲要每日淨係淋水 種野 未到下午12點都訓教
完全唔識玩

好美好喎 努力必有所獲
啲女都係瘋狂送禮就溝到

仲係備貨中

明明一開始話識到個女仔 結果大個之後班女女有曬心上人 自己就要做送禮勤先有老婆 唉

香港代理好似唔係寶源？

有咁既講法
進口商就好似飛龍但詳細係點就唔知

直燒？
送貨既話佢好似收工前先一炮過寄

我第4日鋤地已經鋤咗粒力之果實出黎

其實要睇鋪頭 總有藍鋪係入寶源貨又唔話你知
自己搵黃鋪買啦

係～ 唔怪得

反正都唔預佢今日到貨今日寄今日就收到

仲有自己生既雞易升心d
我買返黎果隻成個月都一心
生果d都四心了

垃圾歐洲人

係 買返黎係為左配種
生到咁上下就宰得

留意到無禁不推文都會有負評

低買高賣

入手 返去重拾回憶了

我想問下去邊度可以拎到隻寵物
我見佢有企鵝好得意

我想知賽馬日係買第一場定第三場

Gba 版有呢個setting 嘅咩

可以買晒三場姐

就收工去拎Game

喺信和買咗378, 送咗個裝卡盒仔

賭聖係三場Allin 都中

返去做富豪

Btw有冇日版同好 啱啱先入手
細個唔識日文都玩日版 而家唔知玩唔玩得返個感覺

一開始，主角身上只有500G，所以賺錢變得格外重要。
先從第一年春2~春5，電視頻道左邊 與女神猜數字大小遊戲 連贏70-79回 取得海賊的秘寶 拿去出貨(每天5個，第一年一共獲得20萬)

女生版連贏100回以上，將女神猜數字大小證書出貨(1個100萬)

取得釣竿方法:AM11:00~PM4:00-背包工具欄及手上有空位。海邊小屋

跟小矮人打好關係，建議送小麥粉(同一個小矮人可以一天送很多次)，3個心以上請他們幫忙澆水+收穫，其中一個照顧動物(增加工作 買雞、牛、羊各2隻(1隻雞的蛋用來孵蛋、牛羊各1隻用來生產)

購買擠奶器、剪刀、刷子、牛種、羊種、牧草、雞飼料

購買牧草種子、商店種子各12袋，先種植青瓜，再依序種植各種作物，包心菜(賺錢用，14天收成)

將工具直接升級成秘銀。順序為:斧頭、錘子、灑水器、鋤頭、釣竿、鐮刀去旅館，邊吃套餐邊賺取經驗。升級工具至賽巴拉鍛冶屋。秘銀取得:泉邊礦石場地下5層~地下255層

上山砍柴蒐集資材，找哥茨增建自家住宅(先增建一次)、雞小屋、動物小屋

等釣竿升級至秘銀後到湖邊、河川上游、泉水、河川下游、海邊釣各種魚類

到泉邊礦石場地下100層、農田挖地、賽馬卷交換、連續送女神禮物10-11天、送河童10天青瓜，取得力之果實
周六電視購物頻道，在到達特的電打電話，買電視購物用品

每天跟鎮民、心愛的對象聊天、送禮物

動物照顧，放牧。周一、周三的PM1:00-PM4:00到教堂懺悔

唔知擺左係電話幾多年
幾年前iphone模擬器玩完

想問仲有無得同女神玩猜數字大小

間間都唔同既
我就送左個薩爾達抹布

忙過返工

毛吉

當年從來未挖過任何一把詛咒

自己塊地好似一共有3粒？

btw，想問下點解我去到雜貨店禁個籮但係買唔到，要點先買到？

直接同個人講野

女神猜數年點猜70次以上呀
模擬器就話得姐
就咁猜10次都未必得

中100次就可以退休

有冇人知冇左電視購物點買廚具？得個雪櫃同廚房都冇用

黃金邊間鋪係黃 心急人上

可能係要LR轉頁，等陣試下先
其實好似之前咁對住舊野禁就可以買都ok呀

廚具唔係都係雜貨到買咩？記得之前電視係買家俬？

以前就睇電視再去搵雜貨
依家冇左星期六嘅家具節目唔個可以點買

時間快左 以前明明慢d

以前係睇完電視廣告要去宿屋打電話買架喎

想問隻狗去左邊

想窮都難

會唔會要買LED TV

無

有冇攻略 想睇下咩特別日子同地點有劇情

睇訪問話取消左電視購買 因為太old school
小朋友唔知咩黎

想問下除左畫質好左 有冇其他改變?

搵返舊版 礦石鎮，舊人物d劇情應該係一樣

多左攻略對象

Lm

咁啲傢私邊到買？

猜數字無左啦

都有既
依家可以穿過農作物，唔洗淋水淋唔到中間個格，收成都可以收到
放牧唔洗1隻隻推，門口禁鐘仔就得，到20:00會自己行返入屋

依家玩到春季唔知乜節 有冇人知有冇得買餅乾？

點解我次次唔同

係咪無得丟嘢落地？ 有嘅話按咩掣

冇野chur得過多啦a夢

你要用右磨蘑拿返舊野出來，再禁A就放落地

今日已經有攻略出咗

有無人買左隻茶色雞？同普通雞係咪淨係得顏色唔同？

係咪料理祭，以前第一年未有廚房冇得參加

舊攻略加新角色？

呢家沖緊去買lite同買驚

有無邊到有

求link

佢寫就話係重聚礦石鎮嘅攻略 但我而家睇睇下覺得佢都係求9其copy番舊版 好似冇新角色

google search 驚名已經有

搵到個日文wiki，唔sure係咪堅update
其實生日、事件、節日應該無大唔同？主要係新角色同動物既野唔知

如果大家都需要再睇下整理個中文版細個玩都自己有本簿仔寫低d生日

生日今次好左，床隔離個日歷會幫你mark低,可以睇返

日本本公式完全攻略都要1026
呢啲擺明舊野水你買

但佢有中文版既話我真係唔介意課

一開頭個簡介直飛過
見到簡好同不要
以為係教學簡左不要
就直接END左GAME

應該有中文紙媒翻譯再遲多2位禮拜

真心想課

已訂

中文完全攻略要課
我係講今日嗰本水你買姐

以前女版已經係咁設定

想問下各位巴打，
行貨會唔會有記認分到？

同埋部switch係咪一般行水都玩得？
幫女朋友買但唔想撐狗

同埋大西北有冇白店介紹？
Thanks

等唔切了

元朗國gamezone

原來寵物要喺寵物販賣店到買 一個月只開一次 但要達成一定條件 有冇人已經玩到

Thanks

係咪打鐵舖隔離個空地？

岩岩買左389， 應該得 飛龍代理

其實呢個sl挖礦仲用唔用到?

唔知 我呢啲認真L係睇佢個說明 說明有講

馬既零食 係邊到買？

舊版好似唔洗食

好似都係喺個寵物販賣店

用到呀
梯周圍8格 同埋牆邊唔會挖到下一層樓梯 挖其他位就得

溝女神

thx

新手想問點想掘礦
掘兩層已經無體 係咪一定要自己煮野食？

我揀極都輸

Sl大法，同埋樓梯周圍果8格一定唔會出樓梯

Save load 大法

Thanks 即係買唔到

落一層save一次 掘到樓梯就load save 直接掘樓梯
無限loop

咩係狗源

挖d詛咒工具先難，通頂咁挖。

邊到有大量柴可以斬

狗game鋪，連俾你含既價值都冇

要點分

點解咁高賠率

其實依家d貨有幾多/究竟經唔經狗源都唔知
你去自己相熟既黃店買就應該ok

隨機 36都見過

thx
搵日幫你含

客咩氣呀

我前幾個星期買switch行貨都唔係寶源代理，點解要買水貨?

美食家都難一年見一次
我覺得河童實在太樣衰

買主機最抵係咪直銷網?

電視畫面同GBA差唔多

4隻馬都咁高喎

我最多見過最低10倍

呢個真

有2倍

新版仲有

我想問吓 我春季種完青瓜
夏季嗰陣時塊地裂開 種唔到嘢
可以點解決

鐮刀

再掘過

薯仔好蝕

枯草嚟鐮刀解決

同舊版差唔多

D花成日唔知係背景定係真係囉得起

有無攻略

用女角想溝露營妹但冇心
官方又話有得百合既

你會唔會玩其他game 會唔會同親戚朋友打機 如果純粹玩呢隻 lite夠了不過我個人建議就唔好 因為買左就無得返轉頭 難保他朝有日你可能想玩下d party game

又可以奴役班精靈

同女神講20日野
好似係
source for 2ch

試下先 日日執石仔丟女神

送花啦死仔

痴撚線臭雞嚟㗎？

體力你陰我,見仲有10幾第一晚就入廠

仲會幫你戴綠帽添 (GBA)

可以hehe 冇心正常
成就解鎖 基本確定要搞晒成個鎮有得溝既人

D花同地圖合晒體咁 好難分

送十日花有力果食

E SHOP 係咪冇得買?

問題來了 河童勁難溝 要利用女神送禮加佢好感

有無得gay

應該跟季節賣（唔肯定）

要睇埋疲勞度架

冇心咁難估

點解雜貨店個籃買唔到

長舌婦仲係咁長舌
btw睇撚得切

因為今代冇籃

18號前做d咩賺錢
種緊蘿蔔

如果同女神結婚
咁當年嘅女仔都會喺女神？

睇返舊版攻略 係可以賣比扎辮個個男人(突然唔記得佢叫咩名)

我一路都以為佢哋叫奴隸/農奴

繼續！

男人？咁就不了 仲以為送道具比我溝女

點解我個eshop仲未有

有無溝緊圖書館妹既 揮個手

想問下點樣得到銀

咁唔用SL大法係咪唔洗掘礦
唔多想用呢招

禁燈柱禁左粒真實之玉出黎

恭喜你被成功佔用一格背包

有挖礦技巧
樓梯外圍1格必定唔出梯
地圖最外圍1格都唔會出
希望幫到你
另外可以去醫院買體力水 後期有錢的話

你落到第3層就知點解要用呢招

啲錢好難賺

未去到已經入咗廠喇

我去左行貨 380 m樓

啱啱去到夏季 係咪拎哂啲錢all in種菠蘿？

利申 無賭馬 窮撚

有冇人知旺角邊道又水貨
貴d都冇所謂

有無人eshop都係呢個情況

有冇人知點樣回到標題畫面

驚咩 有櫃

風之集市正 點可以玩返

呢間唔係寶源貨

小學個陣玩過
但而家已經唔記得晒點玩
由零開始

咁講法姐係逼尻人用SL大法掘礦
唔係既話買滿體力藥都無可能掘到底

屌你開game落足五日雨

我反而覺得有可能，個背包改到咁，帶哂全部艾利草落去應該唔洗用sl大法

同埋有無人覺得礦場黑色草難出左

我都係但依家想出術
去緊旅行，好想快啲返香港買黎玩

今集d時間過得咁撚快

以前gba 無咁快有櫃ma
背包又得8格
初玩手多拎多幾粒就直接restart game算

咩係SL大法

人生衝衝

save load

有冇人知邊到多木可以斬 把斧升唔到lv

今代揮空道具唔升exp?

未見識過河童?

搞gay有無得生仔

想問下點樣電視購物，去到旅館禁電話又唔比我打

知唔知直銷出貨會唔會send msg通知？因為工作關係去唔到拎驚

冇左

而家轉左係其他地方買

無知一問依家要點買

GG

起屋果到有鐘 雪櫃之類雜貨鋪就有調味料之類

電腦買冇事,DL緊了

有冇人覺bgm太嘈，有兩段音樂重疊

有冇人知中間個個代表咩

ESHOP版係咪有中文?

零食

寵物餅乾 要開寵物店先買到

刷左成個鐘賽馬都未試過贏15倍以上

有, 爺爺留左個牧場俾你,你要唔要經營
就係咁多

係咪有得餵馬食小食 邊到買

點有寵物

係喎 好似無乜做過野就夏天

想問賽馬係咪只會賠率最低個D先會嬴?

唔一定架
可以刷嘅

不過唔好太執著跑馬喇

廿幾倍係咪無機

有時4隻都20倍以上

有冇得同性生仔？

係唔係背後睇？

放鬆茶葉有咩用

等你有廚房可以整野飲

變左一千金金